＊點解從來唔見有人屌班JOJO撚劇透

因為班細蚊仔剩係睇鬼滅巨人果D

連狗望狗覺得冇問題

動畫黨不願面對的事實
JOJO? 乜撚野黎架

承太郎死咗

樓主呢幾日高質連發，拉高哂動物台水平

就好似無漫畫黨會屌人討論天竺鼠車車一樣

條垃圾唔放我虹團人在眼內
逼到我要走返出黎改善呢到既環境

根本所有所謂動畫黨都係跟風睇，真係想追曬劇情一撚早睇埋漫畫啦
多鳩餘

聽聞到依家都冇

我琴日㩒入去jojo第六季動畫化個po望到一堆咩神父 sbr jo6妹個啲令到我呢啲等緊睇動畫嘅人心靈受創呀

所以我會為此戰到我心跳既最後一刻

堆白卡就咁鳩嗡幾句鳩開幾個po就當正自己係漫畫黨為自由為正義發聲

其實到頭來就冇尊重過套嘢純粹見佢其他屌緊就起勢咁插 唔驚執輸

咪拉我地鬼滅落水

等漫畫出完之後，我整個引戰list俾大家 block，然後開返post(12)，點睇？

鬼滅out了 呢期興咒術回戰

記得到時等開始鬧交即出

我雙修

其實佢地知柒左，但係都要搵交黎嗌

樓主你唔洗驚佢地
班友完全0傷害
佢地現實成唔到大事
係到都做唔到任何野
你無視佢地就得
仲有唔好唔記得有好多正常人會陪你同行

成班人根本係睇唔順眼巨人fans
如果係真嘅巨人fans先唔會想劇透動畫黨同埋唔會同自己人鬧交又搞自己人嘅post（意見不合頂多咪分家）

好好奇佢地個腦係唔係出過事
要整點解唔依家整依家開post

驚人入去劇透唔到最後一話所以要等出曬漫畫地鳴完，睇埋最後一話先可以再討論

剩係識匿係個PO入面笠水話出面攪事D人只係小部份人
十足十D牆內人咁款 笑死

仲要FF到出面D人幾激動點樣爆血管又顱內高潮又盛